咪撚on9希特勒唔係「選出嚟」

希特勒並不經民主選舉掌權。
第一，希特勒係政變出身
第二，希特勒1932年先德國公民，請問佢贏過德國邊區地方議席
第三，請講出邊場選舉贏過半
第四，希特勒係委任出嚟既總理，1933
第五，佢總理之後就冇再民主選舉過
。
正確而言佢係曾參加民主選舉，冇成功
後來破壞民主而掌權既人

啲嘢一查就知咪俾人老點

其實都係第一大重點黨先可以上位，某程度上冇錯

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

佢真係民選出嚟當時第一大黨，影響力大到逼宮都冇佢乎

個時德國行緊嘅制度係同依家日本，英國個d類似，只要國會攞到控制權咁就可以簡番自己人做總理
個system 係味咁行

沒錯，成堆歷史白癡亂咁up

勒你老母

佢從來唔係第一大黨

借位post

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

1932年個次選舉係，雖然唔過半，但其他黨組唔到閣，佢做好正常

納綷仲大過工人黨啵？係唔係我記錯

樹大有枯枝，就算係民選出黎又點？呢個世界有幾多個希特拉？
調番轉獨裁政權有幾多個禍國殃民既大魔頭？對比之下就知邊種制度禍害深遠

其實無話民主一定好
民主都要配合其他野
仲有成個社會公民意識、憲法

民主制度可以拉返希特拉落黎

民選贏咗嘅 Paul von Hindenburg 因爲議會俾納粹黨占大多數，怯咗最後任命希特勒做總理。然後條仆街就同小布殊一樣，911開戰就當緊急法，爲所欲爲，當公民權力冇到。言論自由被封殺，佢做乜都冇人敢出聲。

所以淨係民主冇用，三權分立互相制衡，限制權力濫用至得。當時就係法制唔夠 checks and balances, 先俾希特勒有機可乘。

所以緊急法要𨳒到爆，唔好畀佢淡化。
雖然選唔到特首，區議會選舉要趕走晒建制派班仆街。

你第二句已經錯咗
希特拉生於時屬奧匈帝國的奧地利地區，長於林茨。
1913年其遷往德國，並於第一次世界大戰中在德國陸軍服役並受勳。

撒回緊急惡法！

希特拉 thanks

柒咗，自膠
原來陸軍參軍唔包公民權，希特拉要1932年做個公務員仔先攞到公民權

你而家去服役於英國都未必公民架
忌用今日習慣睇過去

然而，你唔會靠政變同暴力上位之後停止選舉
否則共產黨都係黨，都係政黨，都有其他黨，都有多黨制，結果共產黨最民主

不完全是。
簡單講英日相一定係議員
希哥選過邊忽

共產黨都係
所以共產黨最民選。
回答，
佢點民選
地方定直選
定港姐咁選

佢做還佢做
拿破崙秦始皇做皇帝都好正常
唔通搵你做咩
但係咪民選
唔，撚，係。

你唔講真係唔知
我剩係quote重點，真係民選你老母
首先DQ曬第二大黨控制議會，跟住唔比選總統直接委任自己，最後法院都唔理
呢D係鬼民主，擺明係政變

但在2月27日，國會大廈被縱火[34]，一名荷蘭共產黨人被發現在大樓中，這場火也被渲染為國會的第二大黨共產黨（也是納粹黨的主要政敵）所為。

隔日，國會火災命令通過，德國基本人權被限定，根據該命令規定，共產黨領袖被逮捕，動員衝鋒隊將全國所有共產黨黨部佔領並禁止了共產黨員參加3月初的國會選舉，納粹黨使用武裝部隊的暴力、反共情結以及利用國家機器作宣傳贏得了44%的席位（國會議席依得票比例分配），聯合德國國家人民黨成為國會裏絕對多數[35]。

1934年8月2日，聯邦大總統保羅·馮·興登堡病逝，緊接着並未舉辦總統選舉，取而代之的是由希特拉內閣通過一項宣佈總統職權暫時中止並將該權力轉授予總理的法案，使希特拉成為元首，希特拉也成為德國武裝力量最高統帥，德國所有官兵向希特拉宣誓效忠[36]。8月19日，此法案在德國全民公投中獲得88%的選民認同[37]，但違反了威瑪憲法與授權法案，該憲法規定由最高法院院長代理總統直至下次選舉，而授權法案特別規定希特拉不得利用任何方法侵奪總統職權；然而已無人能反對他，希特拉正式實行獨裁統治。

國會大火 ==> 緊急法 ==> 取消選舉 ==> 成功上位

第二，希特勒1932年先德國公民，請問佢贏過德國邊區地方議席

啱啱查到，希特拉於1933年3月嘅選舉成為オーバーバイエルン＝シュヴァーベン選舉區國會議員，一直做到1945年
中文維基好少資料，日文嗰邊先有

ドイツ国国会議員
選挙区 オーバーバイエルン＝シュヴァーベン
当選回数 4回
在任期間 1933年3月5日 - 1945年4月30日

其實又唔可以話唔係選出嚟
無記錯最高峰 納粹黨佔議席最多嘅黨
有四十幾%

係機緣巧合 唔知邊個有權力嘅人瓜咗
個制度上 希特拉就用咗類似「緊急法」嘅例
順利令自己獨立大權 既有制度無法推翻佢

所以係制度有問題 有漏洞
令希特拉成為獨裁者
並唔係民主制度產生獨裁者

民主產生希特拉嘅正確反駁
應該係答
唔係民主問題
而係權力制衡問題
「緊急法」呢類無制衡權力嘅例要廢除

推

唔好俾對家打窒
一秒都唔得

譯音問題

照佢地邏輯其實習總都係「選出黎」

Hitler嗰陣好多人支持喎

咁即係唔係選出嚟囉
假普選你都唔係普選嘅時候
呢樣嘢叫選出嚟？

1933年3月既選舉
1933年1月既總理
即係
薩達姆侯賽因雖然以前獨裁
但係
都贏咗1995年10月15日總統選舉
咁呢就民主既,
票數就99.9%, 可能爭佢自己嗰票啦
.
簡言之, 佢係唔民主地掌權之後, 上咗位先開始 "撚選舉"

同老廢閪講嘢
要一句起兩句止
強力而有效
唔係制唔制度有冇問題
一言就係
唔係選出嚟

而家我都支持架

咁你講開廣東話定蝗語?
勒你老母

民選唔代表有民主 唔代表特首會聽人話
要特首願意聽唔同的聲音咪叫民主

我個人個取詞順序就 台>港>華僑>大陸閪既

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

1933年3月，興登堡未死，希特拉未完全掌權
呢次係「最後的選舉」，納粹黨43%票，社民黨18%票，共產黨12%票

1933年11月嗰次先係假選舉，得納粹黨參選，100%得票

你係台灣人?定係希特拉本身喺香港冇常用譯名?香港嘅討論區拿一個唔常用嘅譯名出嚟
難怪文化入侵得咁勁,廣東話都保存唔到

32年開始已經係國會最大黨
縱火案之後DQ埋其他所有政黨
納粹黨全名：國家民族社會主義德國工人黨
你記錯了

希特拉本身都有支持者要拉佢落黎就要打內戰

Push

cpime廣東話拼音輸入法 自動選詞只有「希特勒」，「希特+拉」要分開打。唔好太敏感。

台灣用繁體 香港用繁體
台灣用國語 香港用粵語

依頭又話廣東話 果頭用返書面語
拿定拎？你自己都用拿

我係咪應該打返句拿你老母臭閪？

就算1933年之後希特拉係卑鄙手段完全控制德國

但要令到希特拉可以用到卑鄙手段嘅階段，都要德國人夠ON9，喺之前啲民主選舉逐步逐步抬到納粹黨上到30%議席以上，先得到部分行政權力嚟搞鳩其他黨

1928年國會選：2.63%
1930年國會選：18.25%
1932年3月大總統選：希特拉出選，第1回投票30.16%，第36.77%
1932年7月國會選：37.27%
1932年11月國會選33.09%
1933年3月國會選：43.91%

起碼1932年嘅總統選同國會選，希特拉係無任何行政權力，真係用口噏宣傳得到30%+支持，興登堡先無可奈何任命佢做首相

推 多啲認真post

佢話係咪係囉

冇記錯國會縱火案先係重點喎
之後行左緊急狀態 Nazi就想點就點

條友逼宮㗎

Ok fced

唔熟希特拉？入黎！

學野

酒巴政變

打完內戰d 經濟又再回到起點重新起步
之後又選多個墨索里尼出黎
然後又打內戰無限loop
如果強硬拉領導人落台就有可能會變到咁

1933年納粹黨的確喺國會第一大黨
唔可以否認當時好多德國人係認同希特拉
只不過希特拉用國會縱火案將息國民主制度完全摧毀

其實1933年德國人真係當希特拉係救世主
每一家人都有牛扒，麵包食
不過1939年開始痴線

連登仔

推po唔該精簡小小

譯名好睇個人啫
跟台灣用川普唔用特朗普唔通又唔啱？
要屌唔該屌咗嗰啲「亮點」/「吸睛」先啦

可以整張文宣圖叫藍絲唔好再咁ON9用希特勒大我哋

拉

希特拉都係選出嚟，只不過唔係直選，而是間接選舉選出。

呢到係香港定台灣呢？

同埋退一萬步講，納粹主義形成，背後原因千絲萬縷
美國都係一人一票選領導人，係咪代表美國好快會進行種族清洗？
希特拉係天主教家庭成長，係咪代表所有天主教家庭長大嘅小朋友都好大機會發展成納粹主義？

係民選的

Lm

就算希特拉係一人一票選出嚟都唔代表啲乜嘢

我就係咁

咁唔係只係代表佢拎左台灣嘅詞表黎出RESULT咋咩

我川普又叫過 特朗普又叫過

有咩問題？如果咁介意 直接讀返英文啦

首先，佢政變過
第二
你呢堆嘢warp up
都唔係答緊問題
「係唔係選出嚟」
「唔係！」

希特拉個黨係選出黎:

自從希特勒入黨以後，黨務蒸蒸日上。希特勒在演說中，承諾減少失業人口，並矢志將對經濟、文化和軍事進行改革，使得納粹黨屢次於選舉中勝出。希特勒和其盟友最終在選舉中獲勝。在1933年1月30日，威瑪共和第二任總統保羅·馮·興登堡任命納粹黨黨魁希特勒為德國總理。

不如咁啦，你好似覺得自己好啱咁
香港香港
你估吓希特勒仲死嗰陣香港報紙點寫吖嗱？

同你老母一樣
唔係民選的

你似乎覺得你習慣用法=香港用法
未必架

連個譯字都呼應我自己講既嘢：
查吓就知咪俾人老點

然而不是選出來的

然而佢唔係
否則金正恩個黨都係選出嚟

「係咪直選出嚟」
唔係

「係咪因為民主選舉，體現佢係有一大部分德國民眾支持」
係，從而得到部分行政權力，表面再加強個人造神運動，暗地搞鳩其他黨，再逐步達至一人獨裁

Heil H.....

係咪同毛澤東差唔多

希特拉一定唔係枯枝 佢只係一個好撚勁嘅人 入左魔

C

若果1932年之前幾次「真。選舉」，冇嗰三十幾%喺投票俾希特拉嘅嗰班ON9仔
興登堡鳩會理希特拉咩

讀熟威瑪時期先
明明係興登煲任命

我都無講咩係香港用法 我淨係話希特勒係台灣用法
速成係台灣人創造 速成打「希」字配詞都係希特勒

不過點都好 我同我身邊嘅人都用希特拉嘅

我見到唔係架, 睇睇佢死嗰陣香港報紙點寫?

查吓就知, 咪俾人老點

金一二三肥都係

你咁講咁英國首相都唔係選出黎嫁啦，都唔係一人一票投出黎用一個咁狹義嘅方式定義係咪民選

佢死左七十幾年仲有好多人好中意好支持佢 例如我

我地用 Hitler 唔洗嘈

同穆巴拉克差唔多

事不離實
佢要唔要理佢, 你跳落去問佢
順便問埋邊隻啤酒好飲

北韓政府都好受人民歡迎
咁一個好受人民歡迎既極權政府
係好定唔好呢?

有分別
金日成係得到蘇聯軍事援助建立獨裁體制，再喺此體制再洗腦，得到「支持」
希特拉喺1932年之前冇公權力，真係齋用口噏宣傳，得到支持度

英國首相本身就係一人一票選出嚟既議員,
再由一人一票選出嚟既最人黨委任做黨魁先有首相做
日本就直頭要再經一人一票議員一人一票選出總理大臣, 總理自己都要係一人一票選出既議員
.
你估贏咗大選可以委任樓下看更做首相咩
.
所以佢同你老母唔同, 英國首相係一人一票選出嚟架
煩瑣啲啫

大佬
拎開指住佢額頭支槍先問佢歡唔歡迎好喎

我知你想做乜，你想反駁葉劉用「希特拉係民選上場，所以民選不是好東西」

我會答你，葉劉第一句唔錯得曬，民選係可能出現壞結果，當成個民族集體瘋狂嘅話，當然會出個癲嘅做領袖
但，民主不是完美嘅制度，但我現世搵到嘅最好嘅制度

所以唔想理點駁黨

push

咪LUN喺度將同一層次既嘢未經分析反覆地講
尤其冇人需要你重覆一啲好多人講過既人云亦云
一係創新,
一係整到佢有用
先好講

我就最簡單嘅 唔係支釋就得
打和啦super 我想繼續知道佢係定唔係民選嘅

答案係
唔係

連儂牆應該要加埋歷史版

唔係民選點做第一大黨？

唔係第一大黨點做總理？

咁威瑪共和國總理除咗大總統指名外，都要得到「一人一票嘅國會議員」信任投票先有得做落去
希特拉嘅前任，帕彭就係因為國會不信任案通過，興登堡先會解散國會，出現1932年11月國會選

唔係話坐完好受歡迎咩

Agger 佢咁講Angela Merkel都唔係選出黎啦
希特拉的確有民意授權上台 只係上台後破壞一切民主制度

希特勤？

希特拉唔係民選出來
係靠引用緊急法同埋DQ取得獨裁權利
香港政府學習Nazi打壓民主自由

首先希特拉選總統(President)
兩輪都輸咗

基於政治現實
總統委任希特拉做chancellor

希特拉引用類似香港嘅緊急法
剝奪多項民主社會嘅公民權利

希特拉再選總統
超過9成人投佢
因為其他政黨被視為"非法"
姐係香港嘅DQ

冇辦法啦。我懶吖嘛。好嘅廣東話輸入法唔多，自己平時講開「希特拉」，但打出嚟嘅時候一懶就接納咗輸入法嘅關連字。唔好意思。

其實我留意到緊十年香港人講嘢被蝗語潛移默化。有冇留意到香港人用「重點」呢兩個字多咗好多。尤其係名校，唔應該叫重點學校(大陸用字)。應該留意吓。「主要/出名旅遊區」唔應該叫「重點旅遊區」(大陸用字)。

一個領袖是否民選領袖
1 並不存乎佢受唔受歡迎 (昂山素姬被視為是民主領袖係因為1990年大選而不是因為2015年大選, 沒有1990年連昂山都不是. 無法理解此句的人直接跳過不要讀)
2 重點不在於有冇票 而在於 個選舉 係點樣樣 , 否則穆巴拉克都係民選, 最LUN民主就係佢
3 亦要視乎個國家情況係點樣樣 處於乜嘢時期, 處於咩發展水平, 處於咩狀態. 有支軍隊喺邊境MON住選舉, 選完睇結果俾飯食, 唔會係民主先囉. 亦因此議會之母喺倫敦唔係雅典羅馬

北京有個第一大黨都冇民選架BOR
新加坡有個叫惡LUN哂既黨都長期第一大專做總理, 咁佢咪亞洲民主之星
挑那星?

1963年10月英國Alec Douglas-Home 以世襲上議院議員身份出任首相 一個月後先選番個MP來做

2.就係因為納粹黨喺1932年之前嘅「真。選舉」中攞到第一大黨地位
可以不信任興登堡指名嘅帕彭總理
最終先拗掂數，希特拉做總理，帕彭做副總理

3.1932年之前啲選舉，希特拉係冇公權力，真係用口號選到去第一大黨

亮點吸睛固然要屌,連登都只係因為發生咗反送中以嚟少人屌咗
本身譯名香港係有自己一套,主權移交之後人名地名慢慢得返體育同電影維持返香港譯法,你會發現包括就算連蘋果日報都係人名照跟蝗譯,cctvb更加唔洗講
之前英國單新聞講無人機放左上Gatwick機場,其實一路都用開格域,唔知幾時變做蓋特威克,維珍尼亞唔知幾時變做弗吉尼亞,修咸頓唔知幾時變做南安普敦
甚至連英國政客普遍會有自己中文雅名,香港媒體都唔用,約翰遜其實有自己譯名叫莊漢生,卡梅倫叫甘民樂
川普同特朗普呢個問題其實你有冇發現19才子一直用杜林普稱呼Trump?杜林普由佢做飛黃騰達嘅時候譯出嚟,只不過而家約定俗成咗叫特朗普或者川普咪放棄唔用,但所謂約定俗成好多時由媒體走出嚟,而家媒體唔把關,甚至改緊一啲平時少見但的確有自己譯名嘅人事物,咁係咪都冇乜所謂呢?文化入侵就係咁嚟
連希特拉咁出名都可以叫希特勒嘅時候,比卡超變做皮卡丘都冇乜所謂啦係咪?

打希特佢自己彈出黎

個「政治現實」就係Nazi係最大黨
民選總統任命最大黨領袖做首相呢一點同而家一樣
佢冇再選總統而係興登堡總統死後公投合拼兩個職位
但當時經過國會縱火案緊急法之後已經冇晒所有反對勢力

好簡單
人地話希特拉係民選出黎 所以選舉就唔好
咁希特拉老豆老母扑野生佢出黎
係咪扑野同生仔就唔好
本末倒置
就算希特拉係選舉產生出黎既領袖
唔係個選舉制度有問題
係選佢班人有問題

其實希特拉係靠民主上台呢點唔需要否認 重點係佢上台後破壞民主制度而冇人反抗

如果有人以此否定民主價值 個邏輯就好似話
健康嘅人會病 死人唔會病 所以死好過健康

對希特拉/納粹有興趣的人可以睇Netflix套Hitler’s Circle of Evil
好詳細咁講述希特拉同佢身邊每一個重要人物

lm

希特拉去到做到總理嗰PART
都仲係用緊民選制度、威瑪憲法內嘅方式上去
除非樓主你話1932年之前嗰堆係假選舉

係希特拉做到總理之後，得到公權力，先開始用嗱喳手段掃清一眾反對黨，開始造神

可以,兼自隊一打
但其實我想講攞

當時德國情況好差
希特拉嘅演說好帶動到人群情緒
人民心理上依靠緊呢個人
希特拉對當時嘅人民黎講係一件好事
係佢地嘅希望

勒死你老母

好老實 當年buy佢既德國佬係好撚多
當然佢火燒議會
然後長刀之夜肅清異己都證明左佢係唔尊重自由既人
但係希特拉係唔係民選 又證明到D咩呢

仲有1933年既人，唔知希特拉之後會咁獨裁+evil
唔好事後孔明，盟軍都係去到1944左右先知集中營

其實, 香港係 麻麻地有自己一套
缺乏堅持又唔統一

德國一戰後的嘅情況係點？
點解冇第二次凡爾賽條約？
香港=一戰後德國？
根本就唔關係唔係民選事

你真心定假膠
唔係唔可以支持nazi既咩
支持台灣班學生俾人鬧到傻左

十分之不錯既演繹

咁穆巴拉克係唔係民選領袖
佢靚唔靚仔

1934年8月2日，聯邦大總統保羅·馮·興登堡病逝，緊接着並未舉辦總統選舉，取而代之的是由希特拉內閣通過一項宣佈總統職權暫時中止並將該權力轉授予總理的法案，使希特拉成為元首，希特拉也成為德國武裝力量最高統帥，德國所有官兵向希特拉宣誓效忠[36]。8月19日，此法案在德國全民公投中獲得88%的選民認同[37]，但違反了威瑪憲法與授權法案，該憲法規定由最高法院院長代理總統直至下次選舉，而授權法案特別規定希特拉不得利用任何方法侵奪總統職權；然而已無人能反對他，希特拉正式實行獨裁統治。

個公投無實然約束力，但係的確反映到果一刻希特勒係民意所在喎
最多話佢跳哂步驟 又唔跟原本選舉規則姐

廢老係需要零秒兜巴星反駁

德國就唔可以
我就可以

同意,始終香港早期跟台灣用語,用台灣書
但我唔覆落去,我都想知希特拉當選過程,sorry打攪哂

你抽離咗大環境
你要問, 當時既德國係唔係一個呼吸緊自由空氣, 各人都自由無壓力地參選與投選?
南美, 北非多的是各式特殊形勢大選, 專門選出獨裁者
再進一步
新加坡 "民選" 咗咁耐,
點解從來冇人話新加坡民主係亞洲楷模?

香港可以唔跟
但唔跟之後, 冇自創一套
只不過係一個跟一個隨隨便便
昨天隨便用, 明天就俾人隨便改

呢次公投係緊急狀態下嘅公投，表達唔到民意

但之前納粹成為第一大黨嘅嗰幾次國會選舉，係「德國係唔係一個呼吸緊自由空氣, 各人都自由無壓力地參選與投選」

邊撚個傻鳩話我係「選出黎」？

做乜姐你 我同我身邊嘅係鍾意用希特拉唔得架?

希特勒係邊撚個？希特拉我就識

做乜又講返希哥，都未到新年。

屌，希哥問題係選完之後發生嘅野；攪到變咗同現在大陸發一樣。用吓腦，講個件弱智，又同佢一齊弱智，浪費人生

不覺得是

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

1930年嗰次選舉，邊個、以及點逼啲選民投納粹成為第二大黨
1932年7月嗰次選舉，邊個、以及點逼啲選民投納粹成為第一大黨
1932年11月嗰次選舉，邊個、以及點逼啲選民投納粹繼續成為第一大黨

點解可以咁智障
咁基本嘅歷史都唔識
成班無讀過中學？
仲有比藍絲質疑就唔識答個班
歷史堂昏迷左？
依家啲學生睇初中/小學都開始睇anne frank

穆巴拉克2006年大選贏咗
最自由最民主
邊個逼
係咪你逼

睇抖音

呢個都true
啲蝗仔蝗女
不過我依家接觸開國際學校啲小朋友
唔知佢地中文中學嘅抖音到咩地步
但我好記得最遲高中我個間普通中學都已經要睇anne frank

其實唔關事
睇咗乜就一定乜，係一個錯誤假定。
金正恩瑞士讀書的，乜嘢法蘭克約翰洛克都有得睇。
但都係金三肥